［倉鼠］想知你地用邊隻墊料/木糠比鼠過冬？

木糠嘅話邊隻牌少粉塵

木糠全部都多粉塵架喇 用廚紙啦

用緊oxbow果隻紙棉

硬係覺得唔夠暖

紙棉都唔錯

用緊kaytee紙棉 厚舖

習慣比幾舊綿花佢過冬 佢地識得張啲綿花搬去有安全感嘅位置 然後𢱑鬆一半鋪地做床墊一半推高當被衾 一塊塊花妝綿都試過比佢 照樣整到個竇出黎

但係萬一佢地誤食棉花既話會好大獲

俾多d就得 佢會自己咬入自己個竇度
btw 紙棉都唔錯

用緊kaytee紙
比oxbow低塵

完全冇諗過呢樣野 記憶中佢地好長命 最少養左四個秋與冬 所以應該冇食呱

無論用邊隻墊材都一定要過篩
我自己用緊隻已經算好少粉塵的紙綿
但用洗菜籃搖幾下都一樣係有唔少碎碎搖到落黎
如果真係想唔洗過篩就唯有手撕廚紙
但要撕好耐

oxbow 紙棉 + 廚紙 混用

我以前都有用棉花 佢都係無食過 不過之後上網見到好多出事既case 所以都係放棄唔用
唔怕一萬 只怕萬一嘛

Kayee紙棉+ 自己剪廚紙
我會俾暖包放籠外面

用綿花la
諗起以前隻鼠鼠
每年天氣變凍 都會自己扯d紙巾入屋人舖床，好似表示: 主人我凍了
之後就即刻買綿花比佢